有咩無線耳機岩運動用？

有冇人做開gym戴藍牙耳機聽歌？成日拖住條線好煩..